
Дино:
А я тогда играл в денди и считал
Из трамвайного окна дома
Мир никуда не торопился, нам не было дела до денег
Кстати, уже тогда с них пропал Ленин
А за окном все белым-бело, двор замело
И под елкой конфет целый блок
Летают пули из снега, рады любому небу
В сапогах со стельками тепло
Мы смотрим мультики и верим в НЛО, сейчас смешно
В телевизор пришел первый рекламный блок
У тебя значки, у меня коллекция марок
Ужин без микроволновок и кофеварок
Всегда врывается прогресс в мир детский
Враждебный или спокойный как мой пост советский
Скучаю по временам газировки
И деревянных оконных рам. Ты знаешь как там.
Припев:
А весна пришла нежно в дом зашла
Потекла слезой по щеке
А весна она здесь приют нашла
В ветре песню поет о тебе
Нигатив:
Моя первая весна и первые слезы
Итак, представьте: ее имя Роза
Она училась классом младше, я лично думал
Что все серьезно, ее имя символично
Больше года болен был, собой вечно недоволен
Сто раз или более пробовал познакомиться
Ждал на переменах, ждал ее после уроков
В итоге столбенел, краснел, постыдно делал ноги
Но вот восьмое утра, в 6 утра купил гвоздики ей
Пожелал себе фарта, волнение на пике
Отрепетировал речь свою, ну почти стихи
Дрожащей рукой нажал звонок, оттуда: входите
Удивительно, но куда-то смог пригласить ее
Она сказала подумает. Найдите эпитеты.
Казалось рухнул целый мир, это кошмар во сне
А сейчас мне даже любопытно где она и что с ней
Припев:
А весна пришла нежно в дом зашла
Потекла слезой по щеке
А весна она здесь приют нашла
В ветре песню поет о тебе
